做緊石屎呢一行，你問我未必答

你係咪弱撚智？

係，唔係唔會入呢行

無人想知

屋企徐晃幾大？

大過你個個

算唔算專業? 好唔好搵?

其實唔專業，無得考牌。好唔好搵就因人而異，聽老細講以前D司機可以上到10萬一個月（而家就）

唔好做

一車石屎幾錢

落石屎定渣田縲石？

有冇拎碌野震下條女

講真未聽過有行叫石屎

請問巴打咩major出身? 人工如何?

睇你要咩Grade 咩spec 同埋有無其他特別要求，個價個range好大

白紙唔識人點入行?

兩樣都唔係，冷氣軍師

自己個碌oj？

Jobs DB 經常請人

即係石屎廠啦

Science 出身，人工就麻麻地

可以有咩特別要求

做田縲石司機 定睇石屎廠？ 定係落石屎工人？

即係石屎廠員工？

都唔係